無大台係對付三毛既最佳方法

呢排得閒就喺度諗
點解而家香港人進化得咁快
由200 個村民起世界奇觀等贏 (點知被敵人打兩下就爆)
進化到變咗上帝王時代既哥德
大家都知原因係無大台
無大台結果係咩？
喺AOC世界就係科技樹入面既無政府狀態

大家好清楚雨革輸d乜
戴耀庭學共產黨玩口術佔中嚇共產黨
其實泛民一睇就知係做樣版戲
好快就被三毛狂咬，
(屌d training好似去camp既集體遊戲比人仆)
好衰唔衰熱普城咬得仲大力
到熱普城被三毛分撚到神鬼難分再內部亂咬

三毛就係喺公眾活動中揾到蛇頭就集火抹黑
抹撚到你變地底泥， 抹撚到蛇頭懷疑人生
最慘有時假中又帶兩分真理， 但果兩分夠毀滅你人格(劉細良就係例子)
變咗邊一個突少少頭出黎， 就邊一個比三毛咬
另外中聯辦黑警會裡應外合
例如而家浸大學生會會長， 之前g phone油頭妹游b等 (記唔記得黑警老屈黃台仰果一盒偉哥， 就係用黎道德謀殺佢地)

所以， 有頭有臉既， 無一個係未中過三毛招

發展到今日
勇武派full gear, 出黎遮臉係最低消費
就係一個最有效既方法防三毛打蛇頭， 防黑警黑社會點相
三毛揾唔到蛇頭打
自然求其揾d人入頂港獨帽子再人格謀殺佢
佢地揾唔到焦點， 揾唔到蛇頭
自然唔識揾人打

所以之後既活動， 最好都係無大台
你一揚咗， 出名咗， d三毛就會黎料
跟住黑警都會黎料鳩捉， 白色恐怖就係咁運作

最後， 點樣喺無大台運作得咁成功
全靠4 個字
良知， 常識

良知就係你衝出黎集氣既原動力
常識就係判斷人定係鬼既能力

良知好多人都有 唔係問題 而對住d死藍屍
一句屌佢無良知就夠做(事實上佢地d所謂論述一句講哂就係埋沒良知) 屌佢地無良知， 屌到佢地懷疑人生就得， 又或者用更無良知既言論屌到佢地懷疑自己。

常識都好簡單
對傳言fact check咗先， 提防左膠打不還手
提防所謂傳媒抹黑縱火行為(夠佢d tg毒咩？)
都唔需要驚所謂港獨帽子
(記住天琦果句當獨裁成為事實， 革命就是義務)
雖然人人常識有差異， 行動有差異
但如果目的係推翻暴政， 就一定無錯
我唔會鼓吹殺人， 但如果佢係證明罪該萬死
就唔應該割席
革命不是請客食飯， 都係常識黎。

所以聽日記者會， 唔好on99 露面， 常識黎
只要知道你係邊個， 你就預咗好似hocc咁日日被三毛攪， 心理質素要好強先頂得到。

輕輕自推一下
唔要大台

再推， 唔要大台

再推